香港啲自私L樣

P你個K塞L住個巴士站方便自己買野。 巴士到左都唔L識閃開。 香港一日有呢種自私L就比鄰國統治

拎張相去投訴？

1823佢啦

我諗起鎖車隊既真正正確有道德用法

警犬唔執法

香港根本支那種佔大多數，支那人就是要管的

停巴士站真係要影低啲仆街 我自己渣車都一定唔會停係巴士站同的士站

巴打講埋地點時間等我地一齊去1823嘛

阻撚住巴士埋站 結果巴士就唔埋站落客 變相塞撚住晒後面啲車 後面啲車就夾硬cut線爬頭 又冇睇鏡出 結果就同格離線啲車撞 跟手就大塞車 就係全因呢班撚樣

藍屍黎，手足唔會咁做

1823

連登標準答案
新腥趕人

開Post講完係咪c服好多呢

本身可能係警犬，特權階層

朋友話要佢架車 爆紅

裝修下部車 會靚仔d

1823 夠入

呢幾年越來越多,記得10幾年細個嗰陣時都唔係咁

藍絲嚟

咪係囉, 為左方便自己, 全世界就要就哂佢。 同佢講, 仲要扮見你唔到

深井

呢樣真係可悲, 仲可能係香港人。 另外, 睇架車都知係算中產人, 但啲格就係下賤人。 個巴士佬結果係中線開門, 但就無趕走果啲阻街

認住啲車牌

我都覺得有機會